﻿## Υπολογισμός Διακρίνουσας και Ριζών

‡ Έχοντας ως γενική μορφή μια δευτεροβάθμια εξίσωση με τύπο `Ax^2 + Bx + Γ = 0`, το πρόγραμμα ζητάει να τεθούν οι συντελεστές Α, Β και Γ αντίστοιχα. Έπειτα, το πρόγραμμα υπολογίζει και εμφανίζει την τιμή της διακρίνουσας, καθώς και των ριζών, αν υπάρχουν.

‡ Εκδόσεις:

- `1.0` Αρχική Έκδοση
- `1.1` Διόρθωση προβλημάτων στον υπολογισμό των ριζών

[Python Desktop](https://python.org) · [Python Online](https://repl.it/languages/python3)